% Lista de abreviaturas e siglas
% ---
\begin{siglas}
  \item[MM] Modelagem Molecular
  \item[3D] Tridimensional
  \item[AEs] Algoritimos Evolutivos
  \item[AGs] Algoritimos Genéticos
  \item[IUPAC] International Union of Pure and Applied Chemistry
  \item[HMM] Hidden Markov Model
  \item[SA] Structural Alphabet
  \item[CNTP] Condições Normais de Temperatura e Pressão
  \item[CASP] Critical Assessment of Structural Prediction
\end{siglas}
% ---